其實x周年，xxx紀念日係咪應該轉下玩法

代frd開po
大學都知運動已經持續左就快一年
唔同嘅「一周年」活動一定會有
612 721 811 831每月嘅8號同31等
都會喺一年前嘅地方又嚟一次集結
我地知嘅班狗唔會唔知 等同預約自己人會出現喺果度
咁樣等同話比佢地聽我地喺幾時幾分一定會出現
大大增加佢地佈防同預備嘅時間

唔係話呢啲紀念日子就係送頭，唔出得呢啲on9野
而係應該多返啲無法預測，即興，臨時嘅活動（如果如足夠嘅流動性）
歡迎下面討論

想知大家點諗

推

周街大叫？

有咩意思